按揭甩擔保人過程要幾耐？

搵左家姐做擔保人，依家想甩佢個名，手續過程通常幾耐？
我上個月去銀行搞，依家仲未有回覆。